有冇巴打細個玩過一隻馬騮過關game

可以攞彈床， 月牙殺啲怪， 有一關打八爪魚

猴子愛作戰？

No , 2d 仲有係要買部唔知乜機用手制玩

記得好好玩

捉猴啦？

No, 要買部野插去電視玩， 果medium 係英文黎